林夕定方文山

林夕—太多經典 成就左好多歌手（王菲 陳奕迅 丹麥浚龍 衛蘭 楊千嬅）

方文山搭周杰倫 好多靚詞 中國風個啲好有古典文學feel 淨係睇首詞已經有畫面

大家鍾意邊個多啲

方文山

林夕

方文山只係將一堆賴文雅有文學色彩既詞語堆埋一齊
唔係好通順

排名不分先後

肯定係林夕，最唔鍾意方文山呢d填詞淨係識堆砌

我覺得周耀輝同李焯雄填詞都好過方文山

兩個都神
但我鍾意中國風 我揀方文山

方文山好堆砌詞藻

意境同表達一定係林夕，仲要粵語難填咁多
佢填國語又得，得咗

林夕啦屌

夕爺

唔洗夕爺，講內容講意境林若寧都拋方文山幾條街啦老實

我都幾鍾意中國風
天青色等煙雨 而我在等你
炊煙裊裊昇起 隔江千萬里

林夕真係好勁 弱水三千 夕陽無限好 開到荼蘼真係好有feel 聽左好多年

呢樣真

夕爺啲詞的確好有意境 同埋佢好多詞都要慢慢品味
加上廣東詞真係難寫 所以我都正皮林夕
不過方文山啲詞真係好靚好華麗 加上佢有填中國風（有好文學feel)

夕爺啦，仲洗問

林夕 啲歌好正
不過我都幾鍾意方文山中國風既歌